IZ*ONE呢隊野憑咩食咁好

又話佢地又無代言又無綜藝上都食咁能好想食窮間公司咩
可憐既妍雨 6個月無食過牛肉
如果妍雨黎香港我一定請佢食吉野家囉

憑咩可以比佢地食唐記呢d高級美食..

唐記係幾高級

唐你老母

妍雨邊使食牛肉
日日食利特條肉腸已經飽哂有時仲加埋白汁

港場污點

人哋賣咗史上女團最多隻碟 拉

憑姜惠元

下次嚟要請佢哋去美心飲茶

突然諗起fiestar

鏞記啦

下次小心啲